fg 第一日番工無野做

又番工坐到收工 無人教我做野
政府外判contracts 文職
好撚悶啊

8大

辭職啦

唱下歌仔比啲同事聽，當娛賓？

高人工就唔好走，坐夠一年先轉工

打個飛機先收工

Offer 黎講幾好
無人教我野

好多女同事啊

呀嬸？

第一日番工係咪都係咁

how much

唔爆啦

相?

唔係冇人教 係冇野可以教
坐返半年先啦

多數後生

文員師

好悶啊

我都好悶

懷疑你係我同事

入政府想學野

你預頭一個月都係咁

fg 政府想有野做?
想學野就唔會入政府 個個等退休咁

就收工先出post

唔通預你第一日就上哂手 咩

未學行就想學飛

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #一國兩制已死 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #Twitter #黃色經濟圈

驚教完你，唔夠幾日就resign, 哂心機
做過野既都會明觀察下先啦！

政府外判contract 文職

唱首歌畀同事聽先啦

第一日你想有啲咩做

有得開就好開多幾個post

Fg左幾年到而家番工都係冇野做既我情何以堪

利申：文員仔

幾多offer?

你想人第一日就比人炒？

咪撚煩
阿叔我返工 做功課夜晚炒股嫁咋
冇野做 就去遂塊遂塊階磚用牙刷刷乾淨佢

頭幾日係咁

好多工頭兩日電腦pw都未有... 睇下guidelines 又一日

真係無

無野做先爽

你就好，有工返

正呀
想識女女

珍惜啦 傻西 遲下多野做又話多野做 忙到西咁

Interview 問咩

入政府學乜撚野啊高層都係同你一齊咁9坐架咋

Written test 再下問其他野 基本野 in 左都幾耐下

好正常 第一日有啲咩俾你做 遲啲做到你仆街都仲得啦

高興得太早

我見氣氛都好輕鬆

一起樓豬底成版都係講fg搵工洗唔洗咁啊

中定英

兩邊都有

好撚正常啫
駛唔駛開post

幾錢又唔講

聽日學同事著拖鞋番工

翻左一個月工都係坐左一個月
利申 準備坐到出年

FG表示都想過渡期做住先，自己有其他野想學但要搵份工扮唔係廢青
到底政府外判contracts 文職係咪依種

同埋手速要幾快先過到關

想當初我第一日返工，全日淨係換左支水😂

我果份唔算係data entry 唔洗打得快

唔好返工啦
少野做又唔走得

同埋最低要求唔只f5

你入嚟係收糧 , 唔係學野

放心啦 仲有起碼40年你坐

是咪都係響ctjobs，jobplus，jobsdb果度搵

係

但我本身唔係搵政府d工 見完個agent 佢再refer份政府contract 工 之我去政府到見 點知就搞掂

樓主你前排先搵工
咁快有政府外判工？

好好彩啊 我in 左成8份 最尾果份就政府 居然得左 之前果d in 完無哂消息

好撚正常
人地未安排到野比你做
千其唔好扮勤力R野做
後果自負

第一日想做咩 遲d做死你

話自己讀3 大果啲就係讀3 大
話讀7大果啲多數係3 大以外果4 大
話讀8 大果啲多數係7 大以外果啲

唱首張敬軒比同事聽先啦

第1日返工有咩好比你做
何況政府contract
有得hea咪幾好

通常三大都會直接講自己咩U
8大就好似ive話自己大專咁

無野學就真係仆街了

八大= LingU，IEd

大學 = 恆樹鯨

Degree = 香港學店同外國野雞合作program

kong u就會話自己kong u
其他2 大就會話3 大先岩

咁五大lo屌 咁執著做咩

IT Support 你做？

你就好真心想搵份hea工而家都冇心水

無take support ar

唔做it狗

學做人學social
識人好過識字

how much
1 year contract?

Yup

第一日都做到仆街就含得撚啦

吓 冇野做有錢收仲正啦

唔洗做有糧出仲想點

樓主果個位

係部門，可以係一個透明人黎，因為某啲原因而請到期就走

樓主唔想悶死最好頭幾日主動啲，有啲部門文化當contract係service

攬炒眾籌：

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

金色字先係真正目標，救港要比登報更進一步。目前仲爭至少50萬美金，大家叫多2萬人平均捐200港幣就可以！！！

錄音全文PDF、「姊妹城市」、「國民區議會」懶人包：

攬炒巴係外國被中共搵打手襲擊
冒生命危險為香港出力
加埋G20登報等等等等既功蹟
一定唔係人血饅頭

樓主幫幫手pin

其實係咩位

做左3年 得幾日有野做
但人工好低

坐返十碌八碌出返嚟加人工

邊做邊考aco

有無俾人叫你入去廁所拎廁紙